有無懦夫救星?

點解表白咁難,講句我好想同你合化性交阿,係未咁難? 發覺自己好懦夫

渣架

我舊豬膶呢

尋晚就好黎啦

中國古拳法